搵到個女傻有50%似seulgi,心情好複雜

又係清清純純咁，單眼皮，個鼻好標緻
最大分別係對波
...j完之後有d內疚，唔知點面對seulgi

Name?

負評左 好好反省下

Ig

seulgi都唔識你，唔洗內疚

Ching驗眼，我熊屌打呢件野

所以先帶定頭盔話50%似

我同佢係青梅竹馬，點會唔識 ching咪引我笑

咁有無互相交換左第一次

ching認錯人

....

想射精..

萌

好似有好多連登仔都同佢哋係青梅竹馬

我都覺幾似,但條女149cm

佢地個d係ff

同肥+冇咁標緻

大波d

我同wendy真 不是ff

55